抗爭繼續，手足要記得聽日都有!!

聽日有SSP 東區同機場啊! 行動post 推上去!!